天寒地凍 班人唱性詩有咩目的?

佢又凍, 我係樓上又比佢嘈住哂 lose-lose

可唔可以唔好唱得咁開心咁呀